［轉死性？！］侵侵：我百分百同意奧巴馬！！

習仔：你想點呀

做咩好似冇gop用twitter咁

因為啲支持open border嘅人嘅留言會show哂係上面, 支持侵仔嘅留言會係好底

ig都有依個情況, 明明like同comment少啲, 但反侵嘅會show出嚟先

撚狗

識玩

班左膠又比人撚

左膠不嬲自相矛盾

大話精黑鬼